傻小子語言改進中心

呢個post係希望大家幫我集思廣益下
點樣覆男朋友嘅wts，會好啲
唔好令佢覺得我太煩太chur...

因為本身已經面臨緊分手邊緣

唉，我咁癲，應該係人都怕左我啦。

不如我同你whatsapp俾機會你實習下？

躝啦

佢唔搵你，你唔好煩佢，完！
做唔到？躝啦

對話圖都冇張點幫你？

睇過你d post
三十幾歲人就咪撚on99啦
你男朋友想搵你自然會搵

我都覺得你需要個練習對象

例如
平時日日都係我打電話叫佢起床的
但依家我怕好似俾壓力佢，煩到佢，所以我唔再打俾佢。
咁佢會wts我，令我安心佢已起床了。

佢會講:早晨，我返工啦

咁我通常會講 :好的，你加油啦～

但咁會唔會令佢覺得我好冷淡啊?

因為尋晚本來佢要同我分手嘅，但我chur住佢要佢俾機會我。
我又答應佢，唔會煩佢唔會搵佢等佢掛住我先搵我。

(在另一個post有詳情-同男友冷靜緊)

咁啲巴絲都覺得我平時啲wts真係又煩又冗所以我先開post想同大家練習下囉

呢條8婆都痴痴地線，早走早著

男朋友：jm9

你條仔會唔會怕你自殺先唔敢分手

佢知我唔會去死

大家鬧我鬧得啱，我的確係痴線係on9係無腦

只要唔係吊老母，你地鬧乜我都甘心情願

吊老母

反彈返俾你

我男朋友頭先wts我啦～

佢話佢收工啦
我話 咁早嘅，咁你好好休息

佢話佢要去整mon貼
我問佢 你上次唔係整左咩?又爆左啊?

btw,佢成日都 在線上
我好辛苦啊…唔知佢到底真係做緊嘢
定係同第二個新女 wts緊

佢如果是有又點？你可以做d乜呢？唔通又走去問？你可唔可以比d信心你男朋友，他連整mon貼都話你知證明有你心啦。

佢真係好好，我等佢覆，我無煩佢

佢居然下個wts就cap2張圖俾我
話佢俾公司，同啲客煩緊

咁依家要去整mon貼了。

我就答佢，好的

btw,我頭先真係頂唔順，
我將自己嘅最後上線時間熄左。

因為想迫自己煩少樣嘢

依家我迫自己，一亂諗嘢，就開youtube睇劉家傑學英文。心情好啲啲了！

佢啱啱覆返我，佢整完了！
依家行去搭巴士返屋企

咁我就話，
遠唔遠㗎?咁你慢慢啦～晚安

希望我咁嘅對話，唔好令佢有壓力啦…

你無安全感嘅性格一日唔改 就算你whatsapp扮到唔chur咁 到真係就算一齊番只會再散
你宜家應該做嘅係改變佢唔鐘意嘅地方 咁先可以吸引佢番黎

佢話佢唔鐘意我懷疑佢，唔信佢，當佢犯人咁看待。

佢話依家對住我只有 煩同 驚恐

我會學下信任人
仲有唔好chur人
唔駛要人氹我

知衰咩就努力去改啦 雖然就算你改到都唔代表佢一定會番黎

（ 同埋世界有時係好仆街 到你真係做到完全信任對方佢都可以隨時出軌 ）